（泡菜豬）點解南泡菜人咁想接收班赤貧同胞？

當年東德人渴望民主自由，親手推翻圍牆，就話幫下佢地je

北泡菜人不知幾愛戴肥仔金既極權管治，南泡菜人做咩要接收佢地搞統一呢？

其實會唔會得D老年中年人先想統一

後生個班wfc 話知你北韓滅國

唔識 知嘅或我講錯嘅一齊討論下

你睇果度果班係泡菜社區祖織協議黎

屌你老母乜野場合都玩騎劫

搞亂南泡再拎綜援快速上樓爽yy

北泡啲女唔整都咁靚，落到黎班南泡妹仲邊有工開

迫佢地做二等公民 再奴隸化佢地

要奴動力

因為左膠當道

果班人洗晒腦。邊養得熟